（唔好講大話）動物台手足會唔會5月24日出嚟？

講大話中肺炎

會
唔會 留喺屋企睇畫算

打錯
係睇動畫

瞓先
到時見

唔出，但應該唔會留喺屋企睇動畫，應該會留喺屋企打機

點解連登仔會覺得我地毒撚會關注啲mk政治

小學中學畀人恰到上心口，老師唔理社工唔理，恨不得你班香港人含撚啦，仲幻想毒撚會出嚟幫你地遊行示威，弱智

出event就話啫 人多又逼你行埋我個份

行佢老母啦，見到CC台班死MK喺度cosplay革命家就覺得好笑

睇人嘅啫 我夠毒撚啦
你咁執着過去冇意思

動物台d真毒連event都唔會出

驚人，未行到lift口已經頭暈

屎忽撞棍行完之後肺炎大爆發
你地英勇捐軀

死左咪無得睇動漫